我特别着迷于在崎岖不平的道路上驾驶相对较快和舒适的能力。 Sprinter vs. Teardrop Trailer:什么最适合野营? 威尔·泰勒，2020年11月28日 
 当不守规矩的挑战者被赶出房间时，他们站起来鼓掌。 “我们不允许任何人阻止我们”:在历史性的监督下，美国的投票计数器日夜不停地进行着艾米·加德纳、里斯·塞博、汉娜·诺尔斯、米歇尔·李的投票 
 该委员会在周三的一份声明中说，电视辩论应该是“为了美国选民的利益”，暗示周二晚上的不守规矩的激烈辩论没有达到这一目的。 选举直播更新:辩论委员会表示将改变结构，以确保更“有序的讨论”|约翰·瓦格纳，费莉西亚·桑梅兹，艾米·B·王| 2020年9月30日|华盛顿邮报 
 但是，在处理不守规矩的顾客的问题上，能帮助商店员工的培训是有限的。 由于过于以顾客为中心，DTC初创公司正在辜负他们的零售员工 
 正如最近顾客对要求他们戴口罩的员工做出暴力反应的例子所显示的那样，员工有充分的理由害怕不守规矩的顾客。 由于过于以顾客为中心，DTC初创公司正在辜负他们的零售员工 
 在非正式会谈中，中国领导人将双方的黑客比作难以控制的不守规矩的孩子。 奥巴马可能打击中国以惩罚朝鲜|Shane Harris, Tim Mak | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 这是他的信条，不会有任何不守规矩的行为，上帝保佑，也不会有任何场面。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 如果有人认为这是对这个不守规矩地区的放弃和放手，他们需要三思。 乌克兰东部准备迎接“全面战争”杰米·德特默| 2014年11月17日|每日野兽 
 古老的夜和不守规矩的盐拍打着我家的墙。 在智利，诗歌比独裁者更长寿|Jay Parini | 2014年10月27日|每日野兽 
 例如，2012年，住在休斯顿一个团体之家的双腿截肢者布莱恩·克拉奇(Brian clunch)变得不守规矩。 为什么杀手警察逍遥法外? 2014年8月26日 
 乔看到她在阳光下显得苗条，他的思想像海浪一样汹涌，狂野，不羁。 来自时间的人|弗兰克·贝尔纳普·朗 
 没有人愿意冒着生命危险骑这种不听话的动物。 《动物故事:配图》弗朗西斯·c·伍德沃思 
 他不会为那个骗人的牧师辩护; 但是，如果塞巴斯蒂安也受到了威胁，任何不守规矩的士兵都不能碰他一根头发。 上帝的意志! |威廉·斯登戴维斯 
 他总是一个不守规矩的家伙，在陶器中信任他是危险的。 弗里德里希二世的历史 《普鲁士》第一卷(第二十一卷)|托马斯·卡莱尔 
 教堂司事手持一根长棍子，如果孩子们表现出不守规矩，就会敲他们的头，或者在他们睡着时戳他们。 十三殖民地的故事|H。 (艾德琳)盖尔伯